年到30勸世文

1. 讀大學千祈唔好只掛住讀書 因為你畢左業先知成續唔及識做人 學下點去巴結professor 搞下活動 搞好人際 將來對你好有用

2. 岩岩搵到工唔好開心 因為第一份工基本上係under paid 除非你份人好易滿足

3. 工作能力同人工不相符 唔好問點解 因為你接受到呢份人工繼續留係度做到隻狗咁

4. 同事要留三分簿面 唔好交心 即使係大學同學都係咁講 因為你唔知佢會唔會人情當事非 亂9唱你

5. 如果你同事既話題都係圍繞同事是非 你呢間公司好打有限

6. 慢慢你會發覺 當初你睇唔起既職業搵錢多過你

7. 曾經以為自己係小說 劇集 漫畫 既主角 慢慢你發現你只係其中一個路人甲

8. 唔好接受 滿意你既人工 因為如果你滿足 你呢世都俾人壓榨

9. 讀完大學其實都不外如是 除非你自己做老闆點人幫你做野

10. 做野唔好做到足 做到7成交代到就算 做岩無人會欣賞你 做錯一定屌9你

11. 唔好將職業當事業 否則老大窮相悲

12. 人生只有一次 如果你幫人打工過世 唔好說服自己呢世已經過得唔錯

利申 ： 裸辭 準備發掘人世既三大畢業生🎓

想撈咩

push